%this is app_a13_stoppage.tex
\begin{easylist}
\ListProperties(Start1=13)
%13.1
&& Falls ein Teamcaptain, Spirit Captain oder Game Advisor glaubt, dass eins der Teams oder beide Teams nicht den Spirit of the Game (SOTG) befolgen, darf diese*r eine ''Spirit of the Game-Unterbrechung'' (kurz ''Spirit-Unterbrechung'') callen.
Dieses darf nur gecallt werden:
&&& nach einem Call, der das Spiel anhält, oder einer anderen Spielunterbrechung bevor die Scheibe eingecheckt wird,
&&& nach dem Punktbeginn und vor dem folgenden Anwurf.
%13.2
&& Während dieser Unterbrechung darf kein Team taktische Vorgehensweisen diskutieren. Alle Teammitglieder beider Teams sollen in der Feldmitte zu einem ''Spiritkreis'' zusammenkommen.
%13.3
&& Außerhalb des Spirit-Kreises müssen die Captains und Spirit Captains alle aktuellen Probleme beim Befolgen des Spirit of the Game diskutieren, Maßnahmen festlegen, um diese zu beheben und dann diese Übereinkunft den Spieler*innen im Spirit-Kreis mitteilen.
%13.4
&& Spirit-Unterbrechungen haben keinen Einfluss auf die Anzahl an verfügbaren Auszeiten und werden auch durch diese nicht beeinflusst.
%13.5
&& Zeit, die während Spirit-Unterbrechungen verstrichen ist, wird der Spielzeit hinzugefügt um die Spielzeitbegrenzungen zu bestimmen. Der Captain, der die Spirit-Unterbrechung initiiert, teilt den Offiziellen den Beginn und das Ende der Unterbrechung mit, damit die Zeit angehalten werden kann.
%13.6
&& Nach einer Spirit-Unterbrechung, die während des Spiels gecallt wurde, müssen alle Spieler*innen an die Position zurückkehren, die sie hatten, bevor die Spirit-Unterbrechung gecallt wurde.
\end{easylist}
